現今球壇最勁既三位球員，不服來電

1.武磊
2.受傷的武磊
3.有人想知再講

你上次託我幫你問的事情，我已經問過了，不能勃起可能是因為手淫過頻導致的，手淫過頻容易導致前列腺發炎，可能會引起不孕不育，嚴重者甚至會導致陽痿，打你手機沒人接，只能在這裡給你留言了。

邊個無女？

樓主是狗

我

i mean 武磊=無女
而我唔知佢乜水

Frenkie De Jong?